搞個眾籌 警員篤灰有$10000獎金

如題 有冇得諗

無

咁耐少 ot 1星期都有啦

冇

大J個1百萬都未篤到野

大j咪搞過

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

大J一百萬嗰個 係咪無下文了...?

加多 3-4個零有機會
仲要保送佢成家去美國
好似振美咁

眾籌

黑警認為任何幫到我地的消息都有錢

一般料 1000
重要消息 10000
大新聞 100000
breaking new 1000000

大J咪做緊？
雖然未有下文

拉

一萬都要籌?

如果改成告得入先俾錢 加大個金額 又可以加大嗰啲證據有用嘅程度 可能係啲內部通訊內容 證明到犯事嘅 搞個記者會公開 而唔係喺網上傳 迫佢地回應

一支槍一萬